經濟通哩篇新聞稿想點？

標題否認但內文不斷吹風

【中概股回港】拼多多否認回港第二上市 平版淘寶投資界極看好

騰訊新聞報導，拼多多（PDD）確定回港第二上市，並確定中金為保薦人之一，知情人士透露，拼多多上市團隊原定於６月中旬交按，但不排除加快進度，但暫時未有具體上市時間表。

今年以來，已有多隻美國上市的中概股來港上市，如京東、網易及今次的拼多多，在三隻中概股當中，或許香港人對拼多多不太熟悉，因拼多多沒有海外業務，但其實不少投資界都對其潛力非常樂觀。⋯⋯⋯

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好煩 大陸閪嘢要來香港上市做乜
死去深圳/上海啦